建議撰寫抗爭日程規則

早前活動好有效而且集中
香港之路、交通壓力測試...係有目共睹
雖然部分原因係班狗仲㩒得住

但10.1啲狗發癲之後
除咗有共識既各區開花外
活動文宣一個接一個
有啲仲要係冇原因突然出現

所以
我建議撰寫抗爭日程規則
例如 :
-規定活動必需係前幾日開post
-長期置頂集中抗爭日程post
-快閃活動另外開post，不可納入抗爭日程表
-設立活動及風險分級制
1級~緊急活動(當日有重大議題公佈)
2級~次緊急活動(遊行，開花，裝修，和你塞)
3級~一般活動(人鏈，商場唱歌，街坊集會)
N級~日常活動(懲罰黃店，每日口罩)
-優先推緊急活動

有冇更加好既建議？

推

率先參與自我分類

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

3級 非緊急

一般至岩

感謝接受提議

日程表要有共識 而家太亂了

所以我開post係希望可以建立日程規則

真係要有共識

唔討論點有共識？

提議：行動post 要過1000正評先出文宣

唔係求其開post 就係

呢個可以
要考慮會唔會有山埃post出現？

推....

睇黎P牌係原罪
有冇巴絲代開post?

日程表要有共識 而家唔係冇行動 係行動太多 太突然

所以咪話要定規則
呢個禮拜開花post同tst遊行撞時間就係例子

之前有手足提議過連囝整個行動台
唔知搞成點